mtr 撞死鳥？

飛機耐唔耐就會出現bird strike 令到要emergency landing，揸車都會有時撞到飛緊嘅雀。但喺好少甚至搵唔到新聞講MTR撞到雀
你話地鐵好少露天 所以機會少都ok 但喺西鐵 東鐵 馬鐵依啲好少有cover 又行得咁快
應該會有咁嘅意外㗎

撞咗都未必知

有 經常